中六聖誕，佢送咗張聖誕卡俾我

「其實我曾經鍾意過你」

由中二開始熟，但兩年之後佢俾人追左

我都搵到一個對我好好嘅人

返屋企之後一開見到呢一句，差d 喊左出黎

隔左兩年執屋睇返，今次真喺忍唔住

我喺垃圾

咁點，過左去啦，人地唔會理你嫁啦